金鐘站內有防暴

金鐘站內有防暴

5分鐘前
金鐘巴士總站 [海富]